屌你老母啲家長就好撚戇鳩

入到又好入唔到又好使唔使喊曬口咁撚大反應呀？開心過結婚開心過中六合彩？ 入唔到又好似個天冧咗落嚟咁？你家陣個小朋友冇書讀咩？你唔好以為入咗一間好學校就代表佢成績一定會好 學校差亦都唔代表佢成績一定會差 就算成績好亦都唔代表將來會好 有冇諗過你嘅小朋友好大壓力？讀書係重要但不至於咁過份囉

利申：當年入咗間band one學校 結果考第尾 dse得十分 做人冇曬信心 之後冇再進修過 因為都知自己唔會再有心讀 而家做緊啲垃圾sales 13k/mth

戇戇鳩老豆傻西老母